北京全國揀選黨員到香港負責指導教學工作

北京全國揀選黨員到香港負責指導教學工作

北京對香港正式落實全面管治權，繼宣佈人大直接審議港版國安法後，教育部亦向多個省市下達指示，直接派出 「指導員」指導香港教師工作。

多個省市已收到《關於遴選中小學及幼兒園教師赴港澳擔任教學指導教師的通知》。

內容是選派選派優秀大陸教師赴港澳擔任教學指導教師。根據教育部工作安排，被揀選的教師必需 「政治立場堅定」、中共黨員。赴港澳擔任為期一年的教學指導工作。

赴港澳教學指導教師的主要任務

1．承擔香港或澳門中小學語文、數學等學科的教學指導及普通話教學工作；

2．協助香港或澳門中小學推進校本課程建設；

3．與香港或澳門幼兒園、中小學教師合作開展教學研究；

4．促進內港與港澳兩地中小學、幼兒園的交流與合作。

責編 胡力漢

直接換支那人教

肯定大權過校長
一定好威威

洗腦工作

嚟到第一日已經比啲學生鏟到想走啦
喺office仲可能會經歷職場欺凌
除非換超過1/3 唔係嘅話存在感都係好低

數學都要你指導

好多中學都請落好多垃圾教普通話

實比人欺凌番轉頭

好笑嘅係班新移民學生普通話仲標準過個老師

以為自己係周星星咩屌你老母

指導員有權體罰架
揀d軍佬都唔奇

中學都有教普通話

諗起初中有個教普通話堂既大陸閪比我地班激撚死
串9返佢轉頭

同中資公司一樣派個人騎住你
一萬人人仔都唔夠嘅人騎住一堆幾皮嘢嘅教師

呢啲就叫殖民地

2+2=5

8x8 = 404

香港教育制度同被強姦無分別
外人可以隨意放人入黎對你指點
而且你唔可以反抗一定要服從所有要求

最仆街係搞幼稚園

下一步，係每間學校設黨委書記，由中国教育局直接委任，權力大過校長校監校董

黨的恩情數不盡
習的智商幾何都唔夠計

佢拎支那個套,我都幾想睇班怪獸家長會點
香港既怪獸家長又係出名西
千錯萬錯都唔係佢地D細路錯

呢種模式會漸漸o係其它行業見到
大陸加快控制香港各行各業

咪傻，大把怪獸家長鐘意普教中，鐘意大陸人教